揾鼻屎佬

1. zombie - The Cranberries
2. 21 guns - green day
3. the hell song - sum41
4. pieces - sum41
5. remake - oneokrock
6. the begining - oneokrock
7. wherever you are - oneokrock
8. famous last words - mcr
暫時玩緊哩啲歌，依家有vocal1結他同鼓佬
夾咗半年
有無巴打有興趣🙏🏻🙏🏻🙏🏻
tg: